懷疑手機被hack，有無得驗證?

頭先send send吓wtsapp
突然彈通知話相機未能啟動，當時無開住相機，純粹係wtsapp對話到
彈太快Cap唔切
有無得check係咪比人hack咗?

手機係samsung Note 4

係都唔奇啊

邊有咁易

除咗洗機有無辦法check或者救翻?

1.dl個app
2.然後係個app到打 netstat
3.check下有冇奇怪既 external address

我未試過。唔知得唔得。不過希望幫到你

謝謝，翻去試試
敏感時刻攪啲咁嘅野
最慘係用咗咁多年，平時啲掣壞壞地，呢啲敏感時刻難分真與假